歐子爭出咗新故！

佢係咪唔會係連登出post

睇紙言算

無咗作者同讀者嘅交流

日更唔到唔貼連登是常識吧？

出現了
等咗你好耐

詩人

終於等到喇

唔係先生系列?

等左你好耐

應該係 佢有出現

隔日更

等咗好耐！

唔係先生系列
係咪唔睇呀？

短故嚟啫，介紹下新世界觀，同埋解釋吓先生係第二世代忙緊乜

好想睇先生系列

周圍搞事囉

子爭巴
利申 過咗嚟改咗名

甜網報到

嗚呀 等咗你好耐
感動到想攬住你

btw 要dl返千與千尋睇先得 對個畫面無乜印象

gay

Rose 隔日都無時間

舊讀者點名
菊花好重要

幾時出番7宗罪

當我唔使再比沉重嘅project壓住嗰陣

Summer sembreak 日更